Virtual Youtubers討論區（330）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請支持香港新人 VTuber 水澄のぞみ

2020年12月末出道予定

Pish

船長有無米四

個post快到

冇得睇LM

miko 巨人

點解華生洗版都唔開直播一齊睇

繼續推

睇住啲圖先囉

好正呀

有冇人睇完live想去買goods留念

一定係想專心聽

牙梅simp到

勁大粒

呢首都有返咁上下歷史

Btw，佢地3個既偶像服好正

sorry無追po
想問下有無話個live幾時完

佢打緊call 唔得閒

上個POST有條撚樣放伏LINK

同男友睇緊

左邊兩個同右邊個對比

唔想撞雞?

估9點

難得ONLINE 有得慳仲唔慳

miko終於做到最高嗰個

TAMA直播時就會完

哪有圖

船長真係好細粒

船長好短

跳肯定係live
船長行錯位

HOLO TWITTER有

同慎二睇

兔仔真係好cute

船長烏低咗身
仲更加矮

#こえていくホロライブSTAGE1

華生好激動

兩個小學生

䀋水組會唔會唱戀愛審判

佢個goods真係要睇過live嘅人先會捨得買

會長個chat room好多人吹水

鹽水mc

點解ame呢張圖睇落去好似PEKO高啲
係唔係兔耳有錯覺

有冇人洗版

ame個twitter有

頭先Shion個轉身
好正

好香

冇 全部都係桐生會

自從會長休止之後一直係咁
利申 一直係個邊待機

好疾

peko本來就唔計兔耳都高過船長

個邊啲人分分鐘多過呢邊

係度扭屎忽花

好撚甜啊屌

水姐個頭lag機

361人

MC好撚尷= =得5得快D下一首

Shion個3D係咪lag lag地

大家未買飛記得今晚買埋第二日

已經lag

3D 好LAG= =

有啲lag

比支那人ddos

aqua對腳粗過小學生一個double

比人去廁所

lag 機

真 拎埋汽水

個3D model好低fps

模組Lag到喊

正

魔界組

萬聖組

Halloween 啊啊啊啊啊

出po

萬聖節組

嚇死

wa 4人組？！？！！！！

座長劇透

呢度冇人睇yuna

呢首好撚正

死神唔見左人

水姐好生養

露醬真係好清楚

可能中華聖女唔係同一個會場, 所以LAG

thanks樓主
果然係對兔耳有錯覺

唔該咁多位

你去錯post

小學生無左肚仔睇

又上熱門

即刻諗起琴日條片

好大

Rushia低聲真係好正

宣佈我露係空媽後,第2個最後的清楚

返回原廠設定之後係正啲

fced 一轉人跳舞就順哂

隻舞好好睇

老師個模組頭身比例真係好屈

呢首歌係好聽

對腳

俄羅斯好可愛

每次聽到choco唱得咁正要我都想笑

我係咪要落地獄

Just rushia

個轉身

我驚自己過唔到今晚

個cam成日都對錯人

個轉場做得好正

好撚正呀

狗都300人啦

camman仲成日打尿震

好正

空媽35

空媽+miko
0期生

導播專業點

又黎尾機組

Sora miko

呢首LOOP左100次+

8點都未完

係咪用緊念力郁鏡頭
成撚日用錯

食飯

YUNA(唔使MUTE)孝感動天

好抵睇

真係好撚抵睇 冇買飛嘅人走寶

食左幾個鐘了

track cam黎..

估唔到咁長

咁樣既

Ipad同時視聽 電腦live 手機連登 我都想支持tuna

睇黎佢地應該怕lag所以唔一齊睇

同時視聽？

EN自己人梗係撐真死神啦

又話唔睇開live

工商歌

486換成心心

Haachama+aqua+peko

Haachama唱咖喱

仲有牙心

每次聽都有進步
自學成才

今年冇聖誕歌

有蜘蛛的咖哩

異物混入

變左HACHAMA COOKING

岩先先食完

咖喱咖喱 咖喱咖喱

依個係haachama

Haachama Cooking現場版
洋蔥+兔肉

啲歌詞唔同曬

勇者

負面工商

日清?

最後去左買VPN先睇到

首歌咁熟嘅
HAACHA-MECHA

就出蜘蛛咖哩味

恭喜晒

係HAACHAMA COOKING

又放番haachama出黎

牙心3d真係好正

好彩有2個mon俾電腦
電話俾yuna

唔賣咖哩飯

廚房組

好耐冇見過

haachame part, 佢個口冇打開

美食kol

應該真係要VPN
但人多有機會用F5 spam到佢爆

金髮3d都好撚正

又唸番hachama蜘蛛

3D心腿

廚師同食材同台演出

謎肉咖哩秘方被人發現左

隻蜘蛛搣開咗入面真係黃色

舊個樣真係正好撚多..

有肉地

打返開

係兔肉定蜘蛛肉

聽日想買 要長開VPN睇?

好有肉地

睇你食心心煮既定其他人煮既

座長台話MC三大建築

當佢係大閘蟹就無問題

屌

三大建設工頭

座長：MC 三大建設公司

3d model都要夾口形架
冇開即係真係冇開口

486比人食左?

班友黨法都唔買VPN 但係為hololive買 都唔知好嬲定好笑

三大

大空建設唔入流

Kiss me Choose me
Gal game組

又miko

團長啲月巴月南肉

陰公

咁TB鴨呢

取代左

三紅（倍速）組

Azki係咪有做開占

miko唱咗好多首

赤之3 連星

木口奈奈

成個po都係holo= =彩虹同胞去曬邊

打撚死你呀

一拳打死連V仔

你入到去試下熄VPN
如果仲睇到，就應該只係auth嗰下要

35

啲木口狗個個都好惡

大家係咪睇少左真係一邊唱一邊跳既體力要求, 一般一根本冇可能

以後心心台嘅打call方式

入去個下先要
我熄左之後重睇到

係唔係得我覺得件衫唔岩船長

我覺得holo多fans到夠自己開一串

前面有講過，睇到live就可以斷

船長

搵你老死阿笹未

俾SSRB射爆咗

得 load到播放器可以熄vpn

分post

星川3D精盡人亡

牙笹都敗走 呢到勁多木狗

睇到晒啲腳毛

又黎

真
應該分post

我反而覺得偶像服好睇喎

船長動作真係唔同曬

拉個camera man去打
miko講suki da yo 唔fo

meko

揮手冇聲既

我覺得著左落去唔夠色情

真係冇大戰爭

係咪要完了？

應該到last song
全員登場

就快完了

係咪要完啦

完

揮手會有聲架咩

完了

Miko比人留底咗

完？

今晚唔知有冇既華生GIF

完場

Encore

應該有安歌既

好正啊

好想睇EN偶像服

THX

冇大戰爭

Last都唔放四期出嚟

佢呢d live係咪會盡量令大家出場次數都差唔多

4期生都未有

冇左樓下啲人有啲怪

心心

唔係冇pekomiko呀

9成9唱キラメキライダー收尾

仲有聽日

赤井はあと

想睇4期

岩岩想講變翻心心，自我介紹唔haachama chama
下一秒

佢風力發電機黎

老師高佢成個頭

死左架啦

HOLOLIVE世一

+1
睇華生現場啪針唱gura情歌

召喚精華師 留底啲正位今晚睇返

真係似冇
明明年年都有聖誕歌

果首正

其實火雞首歌聽多幾次又幾好聽

初號機仲要power up

全場都係精華 睇少一秒都唔得

Power up
Bust 唔up

唔知點解覺得佢地d感想都係錄播,得動作係live緊

唔比錄影

冇精華睇

清楚到

成神

rushia 偶像服比較3d

好假

我諗佢係想要time stamp
但呢啲應該一早講
冇mark低

個個都話要練舞練唱歌做idol

齋錄動作仲難過一邊做一邊講喎

rushia: power up
初號機·改

明顯啦

17歲3週目

第三次17歲

咁先係我哋嘅rushia

最後啦

乜船長矮過隻兔= =

大合唱

PEKOMIKO please

喊左

個個就日日掛住開台打機做廢人

今日空媽carry
聽日到白上carry

世界末日啦

冇pekomiko

我係ho狗啊屌

玩呢啲

顏藝羊

回憶

媽啊 我要睇archive

Id好多鏡頭

心心個馬尾
紫龍組
miko復歸

AR

wa 屌！

好on9
iphone 播到
ipad點都出ip

有五期生有EN有ID

3D

真錄啦

冇得頂呀

又中

有冇4期?

屌你全晚都係咁咪好囉......

RTX ON

en得華生出現，唔公平

真3d呀！！！

我係ho狗 阿hi

CLS架

MMD黎

有死神

真 播片

有火雞holotalk

我想睇live啊hi

Russia 都係平嘅

終於3d

但係呢個3d都有d假

心心跳舞明顯係有活力好多

個身咁真顯得個樣好2d

突然3D

有冇人知點解佢地3D果陣平時對手要"大"字型咁擺開

5係投影咩屌

兔媽可以信自己個女係偶像啦

點解呢個3D同平時唔同

我覺得今日miko鏡頭特別多

兔仔個頭

Yagoo: 無錢牙
下次先全3d

3D建模預設T-pose

聽日最好趕埋公主套偶像服出嚟下4期都有偶像服就完美晒

穿模

點解唔一直用依個mode

好啦
就完
屌得未？

屌你老味
四期生得一首合唱每人一首solo就算
仲要冇得3d合唱
我屌你老母啊

RTX

3d 好正

咁岩想講
好大

呢個3D有D怪怪地 我鐘意2D多

我都覺得四期有啲少

明天一定有

多謝小粉紅比個機會我認識hololive

唔係仲有聽日咩

佢入holo之前有入學校啲跳舞社團

有冇人淨係睇Holo En ?

聽日唔係都有咩

ON9 最尾大合唱4期都唔撚出
照計第1次應該要出多D 反而出得最撚少
比你呃錢淨係去睇OPENING 屌你老母臭閪
連1+1都要分2日 每日唱2首都唔過份下話
後面咁撚多組 比4期溝多組都得掛
仲要準備咁撚耐 連IDOL服都冇
收得咁撚貴 執柒左佢啦弱智COVER
谷9氣

完!

我係木狗呀hi

冇

係
但單日黎講有D小

穿條裙模

火雞痴q左線阿

聽日記得唔好睇啦

可能本身呢個live個主角就唔係4期

CLS
全部人FULL 3D AR
如果成場演唱會都係咁
應該製作費會好貴

屌啊會長成日話去練舞練舞練舞

咁少嘅

搵借口睇盜版
搵借口烤肉
認DD咪好囉, 扮咩愛國

我屌你老母臭閪啦

邊有正常過

3d好似白貓d pv

HOLOLIVE>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>彩虹

獅白同Lamy??

老母問我做乜係屋企嗌Ahoy

Cap左圖
聽日唔好俾我見到你

分po未？

係咩 邊個主角

死神

啲光影算係咁啦

上年3期都冇咁少

佢最鍾意一路屌一路睇

台仔好笑d

四期做打雜真心嬲
REFUND

突然英文好咗咁多

hololive討論區（330）

唔係肥左一定會跳得更加好

但係佢一開波已經講左4期係opening

尾個下先出VR
之前睇左d乜鳩...
低清到

Day 1

千本櫻/4期
-ERROR / TMT
ECHO / 會長
愛昧ショコラーテ/ WTM
MC

SSS / Day1 member
ahoy 我ら宝鐘海賊団☆ / 船長
Chu chu yeah / pekora
恋の才能 / Rushia
サクラカゼ / 35
MC

ファンサ / Choco老師
バイオレンストリガー / Mel
Red heart / Haachamachama
おじゃま虫 / Shion
MC

青い夢 / AZKi
＃あくあ色ぱれっと / 水
ぐるぐる・ラブストーリー / 空媽
休息

adrenaline!!! / AZKi 空 Mel
夜に駆ける / Rushia Haachama
ハレ晴レユカイ / Shion 水 老師
とまどい→レシピ/ pekomiko 船長
MC

Halloween night / Mel Rushia Choco Shion
マイオドレ! 舞舞タイム / 空 35
hacha mecha ミラクル / 水 Haachama peko
Kiss me! Choose me! / 船長 AZKi 35
MC
キラメキライダー / Day 1 member
辛苦曬咁多位

輝蛇

係時候由頭睇多次

可能聽日有呢

OPENING 1+1都分2日?
2日1+1都得掛

輝蛇又出黎護航啦

大陸間碟果然冇錯

大陸輝 LONG TIME NO SEE!!!!!

台仔真係好撚垃圾

好清，唔係Nico既畫質

你都好似係好耐冇見

AME上咗火雞個台

華生入咗火雞台

MY POI ISSSS BACKKKK!!!

輝SIR真係支那仔黎 唔洗質疑

Ame係火雞台

講明opening

屌，火雞搵人做訪問

捉到路 知道點召喚佢出黎

你個名

邊忽見到我護航?

1+1都分2日

我乜都....

度度都有

唔訓既華生

咁樣分兩日都唔收貨

你老母又知Ahoy係咩嚟

要分5日!

對唔字今次屌錯左nico
今次又順又清又冇比人踢走乜乜柒柒 10/10

講左會課番仲想點
再望下班支那仔

冇睇，我見Twitter啲截圖都好低清，點解

問佢做乜叫阿海姐 可能

holoweek!

我地些牙撚笑到最後

四期生真係唔夠
可能因為分兩日掛
希望聽日四期生都可以參與多啲啦
練咁耐冇咩機會表演真係唔抵

好彩我冇入rabbit hole
等聽日

我都想知

Spwn 邊度有replay睇

下 點解要收

我爬post最垃圾都係twitch
成萬人

阿媽我唔合格啊，但全班得5個合格

第一戰食雞

聽日應該有牙咩鯊咩

明天洗唔洗分post ?
到時又會變hololive post

支那仔又要屌又要睇
點睇都係佢地最垃圾

我呢兩個月如果有係nga留過言死全家
我無既話你死全家ok?

我講緊1首合唱1首SOLO 都要分2日喎
2日1+1唔得? 乜撚SSS合唱都冇
連IDOL服都冇都要收

如果figure一定好好賣

我想睇replay呀

好想睇高清版，我只好乖乖掏錢買藍光

岩啦
分post俾班木口圍爐

BD好大機會都係咁既畫質

希望快手分

之前先係VR
最後跳出嚟現實世界
係叫做AR

年尾忙同攰到無時間上水追 post

可能係啲直播side bite rate極低，a Chan係睇直接uncompressed

聽日牙雞同死神Watchalong Stage 2

音樂台開post

而家先知條友咁大浸支那味

聖女 你帶頭開啦

100%係啦
邊有咁好死

求問

直播台啦

ホロライブに出会えてよかった

唔 ok
你拎 NGA acc 出嚟畀大家過下目先

講下笑唔駛死全家
你話無咪無囉

我係好期待四期演出 超認真
我幻想過有天使龍二人相聲一part
然後合唱鳩歌 呢個環節

希望有4k bd

live就直播台
完咗去音樂台

YUAN_0907: 請問有錄影嗎 我沒跟到前面

IDOL服都冇真係屌佢老母
cover垃撚圾

木口綜藝黎點解要去音樂台開
班個人勢去啦

佢係支那仔 一屌支那即上水洗太平地

四期生五個人
唔知邊個可以兩日加埋唱兩次solo
我估會長

好似有偶像服 但係公主著唔到

唔係公主巴表示收貨

個after talk係咪得niconico有得睇

肥

不過4期少人推 其他人一人一啖口水都噴死人啦
屌你老母大唱合冇份 連OPENING都得咁撚少
IDOL服都冇叫人收貨 我屌你老母就得

我都以為係天使龍tag
結果係會長solo
天使仲要等聽日

美中不足既係冇大戰爭聽

即刻睇多次replay

未壓縮版本係唔係有4K

ipad點都話ip問題

咁COVER抵屌啦下話 準備咁撚耐都出錯

追post好睇過追V

珍
期待左好耐

右上account情報
拉去中間マイライブ

同問

cover+冇事做正常發揮

係 希望佢會出4k bluray

咁poster唔好四期C位啦 都唔知做乜鳩

下年

Thx

一講完即刻得
連燈

唱多首合唱

可能聽日有驚喜呢 睇埋先屌啦

咩撚野叫沒跟到前面= =買飛咪有得睇

未放archive出嚟
你㩒入去睇live個制之後會變archive

聽日我要見到天彗龍同台

唐巴又改名？

同一度

聽日應該會有星之彼方 同あんぽんたん姉妹

唔係冇掛

我幻想既gura 3d會係咁

4期不嬲野仔黎
出道一年新衫都無件

唔好咩都關連燈事好WO

原來唐巴黎

點解火雞冇搵鯊魚

聽日多今日一個人 應該唔會有人solo兩次啦

鯊魚陪緊男友

根本4期咁少戲份就應該做埋mc

我以為係佢兩個會玩下膠搞下氣氛咁架嘛
明明兩個咁9up得又貼到傻
live獨腳戲solo同睇佢地普通開台有咩分別
cover根本就唔識排節目
或者玩下公主咁
依家好似睇bot咁

聽日有星街
應該有星之彼方啦
同居組都得
依家真係變到唔明四期生咁努力點解得咁少鏡頭
會長連asacoco都停埋
天使都一直每日去lesson
結果得opening act

開場師

出2日 算係咁

大合唱都冇份真係有啲可惜

睇番公主個tweet, 佢係話manger因為溝通問題令到公主講左話有idol服
可能實際上係四期五個人都無, 而營運無講清楚
不過最大問題係點解2nd live會四期idol服都無

我估聽日會再多一首4期合唱
不過都是少左DD

如果第一次接觸心心係睇live而沈 應該會後悔
btw 心心live真係好撚正呀

Load唔到入去REPLAY嗰度

話唔定壓軸第二日呢

我都load唔到

冇都抵屌下話 有咩可能冇 叫四期唔好參加算啦

今晚都keep到下人

冇星之彼方 獨輪車

第二日4期一定有壓軸

無啦.. 今場都無四期
あんぽんたん姉妹, festivaluna, subaluna 都唔會有

我都想知佢練咁撚耐練乜春呀

諗緊買唔買聽日飛好

哭了

我唔覺得會有wo
都寫左係opening

一早買左兩日

一諗到聽日有團長就扯扯地

我懷疑本身可能多d戲份, 因為趕唔切idol服先變左得opening

好彩有買兩日飛
如果唔係連天使solo都睇唔到
到時候我一定會火滾到pk

快撚d買啦 一陣又買唔到架啦

冇咪冇 我都預左冇
估唔到佢SOLO分2日咁ON9姐

lakalaka

唯一諗到係練埋一周年個live

扯到恆啦

草巴幾時推四期仲推公主架

3期都趕得切 4期趕唔切?

木口朗誦節

シャカビーチ

Idol 服 點樣比佢地最尾大合唱
咪唯有俾opening佢地

無

整idol個個工作室可能就係中國到呢

成日話天使不憫
今次真係啦
連同會長好好交流嘅機會都冇就到Ahoy

我覺得聽日會有驚喜

D都D 哪次不D

頭先開咗波先買
買撚咗大半個鐘先買到

聽日有mio唱歌仔唔知會唔會有...

twitch轉播嗰啲最高成七千幾人同接

會唔會多過曬spwn nico買票人數

點replay

想問會唔會有bd?

冇可能

又嘔百年老啖

會

唔會

1st都有 除非冇

七千人就死ser執柒咗佢啦

起碼過10萬

好憤怒 會長究竟封台為乜9

四期生唔計落全員

支又贏

難啲
twitter有500K tweet

同一條link
我已經loop緊四期生opening

謝了各位

聽日冇得早放工 開頭會睇唔到啦

射波

請假啦ching

廁所睇到收工

舊痰湧下湧下又想走出黎

大台轉播反而係鬼佬搞的

班小粉紅個台都勁細

可能佢淨係計day1出演
因為四期兩日都係opening act 所以唔包掛

好似tmt今日咁

今次cover真係得罪曬四期生fans
四期生練咁耐咁辛苦犧牲咁多結果得個少少出場機會

四期生嘛, 不是親生的

睇完live 2個同視聽都完左, 再睇YT 冇大台

小學生

呢到我識既會然已經有幾個請左假了

聽日諗計偷走扮出去做野先

吞痰師

TMT正

買枝川貝枇杷露畀佢啦

老老實實
會買既始終會買
睇偷拍既大部份本身就唔會買

唔計支畜咪都係外圍Fans多, 即使無偷拍之後都會走去download replay / BD

唔會
niconico個timeshift預約都11k

再諗就冇得買

冇諗過請假

4期推有咩人權 3期就話唔得罪得姐
出左成年除左3D乜柒都冇

工可以有第二份
live只有一次
自己揀

有冇諗過場live plan左一年

同時視聽都2萬啦

聽日仲有開頭wo，唔算少啦

釣緊魚

我記得上次夜晚就有支畜 成條片擺晒出嚟
仲落埋廣告水印
快手到仆街

有心嘅就會真金白銀俾錢買
睇開盜版嘅 你打死佢都唔會俾錢㗎啦

3期半年都出都IDOL服 4期出唔到
SSS個度冇IDOL服又唔唱得??

おかゆ唱歌好高汁

四期冇人權 Holstar id 算係乜

反而有機會吸到d本身唔比錢既邊緣飯
反正禁唔晒咪當間接宣傳

真係鄧佢地唔抵

幾時轉用國語開台

冇新衫都算
最後首歌俾佢哋喺後面個mon度un下都得啩
未睇過有live最後一首歌係會唔齊人

得罪講句
疫情拖慢左好多野

佢哋唔係人

HOLOSTAR有咩唔滿意

即係咁
動畫又冇
3d又冇
idol服又冇
又冇得講感言

咁我睇嚟做乜鳩？
大家都係2首團體大合唱，一首solo
其他期仲可以同前後輩組隊
整啲有趣嘅組合出嚟
得四期要自己solo
仲冇2人，3人組合

得罪講句
cover係當四期fans係水魚？

鬼佬仲有dc群轉播

木口12月炎上

STAR就嚟接近邊緣嘅孤兒㗎

唔係every day every time咩

我買左飛, 應該會買埋BD
但係如果有人肯咁on9買完隻BD再rip 俾我down 我又歡迎

唔想拆隻BD又有ON9真係拎部電腦幫手rip
我部電腦就可以做返D有生產力嘅野

好可愛

仲有白上同一線尾

木口 4期要等3rd

拖慢拖慢
疫情你SOLO唔可以唱2日?

watame唱歌咁好得1首

bd都應該唔會高清
除非佢好似774咁純online

被搶走既連v女兒
好彩我地仲有一個

好耐無見全日都咁冷清

台仔都有dc轉播
呢啲真係檢舉唔到

召喚印度神童

又係支那

睇開個既虹都冇開

岩呀
係我唔忍聽日唔睇
Cover正垃圾

唔知BD要等幾耐
好想買

啱啱再試咗幾次SPWN

冇用VPN
用日文: Fail
用英文: Fail

用Nord VPN轉日本
用日文: 一次入就得
用英文: Fail

唔用VPN
用日文入
出Message話你唔係日本IP
開VPN
轉日本
F5
即刻入到

聽日入唔撚到既巴打可以試下

連choco都成個歌手咁,冇嘢係機器解決唔到

我都係屌幾句 係你點都要走出黎駁
差唔屌得 唔滿意唔撚屌得?
然後講句垃圾就唔好睇 認真無撚敵

宝多六花#1997
cover咁垃圾聽日唔撚睇

YUNA大爆發
潛力股

班支仔盜播唔係係咁被ban咩？最後播到？

洗乜幫cover護航 不嬲都垃撚圾

屌你老母就得 講乜春廢話姐

今日咁嘅schedule，計曬兩日
四期生兩日加埋都係得每人一首solo兩首合唱
最後大合唱都冇份

你老母比YAGOO屌撚完黎 生撚左你個COVER孝子出黎?

你老母開我朵我就驚你咩傻閪

總結師：我聽日就睇撚硬嘅

最後twitch 有個源播到最尾，不過應該唔關大陸事

睇嚟大家睇完live都好有火

睇live果時好和平

大家莫生氣

佢哋真係熟晒啲玩法

屌你睇replay又block ip

鬼佬大把經驗

來來去去都係果幾個

$5可唔可以買到兩日飛

周不時都會世界大戰
慣了

Vpn 啦

咁講真四期推真係做左水魚

總結師：你老母都比狗屌

認真鄧佢哋好唔抵

SPWN IP問題
唔洗VPN

可以用chrome f12

delete咗hidden呢隻字就得

用日文開VPN入去睇
試完一次就得
開完VPN入到熄返佢

今次有啲杯葛4期生 真係好似做咗水魚咁

講明opening act暖場本身預左少戲份

ban到係因為有hidden水印
播到果個係先投影落mon另外搵cam拍, 果啲就吹唔脹, 加上啲網反應慢, 到最後要ban曬係無問題, 但即時ban就好難

759見到
彩虹社包麵貴到 仲要得幾啖

屌你放工都要做html engineer

其實都係鄧四期生唔抵姐
咁努力結果得少少出場機會
如果多少少的話我根本唔會怨
大佬連過場動畫四期生都唔齊人

最尾合唱都冇份真係有啲仆街喎

岩岩先放工
有冇人可以話我知今日場live神唔神

有人估條友係第三世界國家
普通把手BAN唔到

nico有個會後談

燥底原因排名：
1 入到 但係疾/lag到爆
2 垃圾spwn/nico 入都入唔到
3 live 本身問題

今次holotalk到小學生

神
只買一日嘅係傻西

垃圾
聽番尋日TAMA唱歌仲好

鬼佬就算啦，cover it狗鬥唔贏
反而班支仔講到係威係勢又海盜又盛，最後乜柒都播唔到

其實有寫明四期係負責オープニングアクト，即係唔係main show，屌佢少歌我同意嘅，但其實佢至少無開空頭支票。

唔神 比唔上星川

秒殺

ipad

秒你老母閪咩 cover唔撚屌得
你老母比yagoo屌完黎?

冇得聽但有得睇

班柒頭開晒post講俾全世界知會偷播，我係cover都第一時間mon住佢地啦

新人最大感覺係原來 赤井心真係另1個人黎。係清楚楚系偶像

後面依幾首

我單推towa聽日個場買唔買得過？

今日最驚喜係改左日清首歌比牙心

TMT今日solo完

買唔過

醒撚到
寫網果個係傻閪

屌少歌其實還可以
始終暖場係咁

四期粉應該唔會睇

應該仲有一首四期合唱

gif真係萬能

屌得
不過你都谷9氣又叫人執柒佢咁仲睇黎做乜

比撚完錢唔睇得 忽撚左個腦?

唔對其他人冇興趣買下年果場就夠了

信都遞埋

聽日TMT應該得一首合唱

一戴一露，已經被支那人化

認真唔洗呀 towa solo都唱完啦

收四期粉棄飛

咁你食屎都得

一級反串警報!
全肯定廚出沒
小心係虹狗扮黎引戰

ok 聽日試

其實多開都可以咁解決

終於睇到
thx

睇唔明 有冇總結

得啦得啦，又係你地支那仔贏啦，OK?

睇你就睇啦

冇話唔睇得喎清，建議你唔好睇費事又一肚氣炸

cls

真係諗唔透點解佢地可以咁有呀q精神

我覺得聽日天使solo我應該會loop10次以上
因為出場機會唔夠

你老尾
人地CN就畢業都有新衫同3D live
四期唔單只冇第二件衫 偶像衫一年都整唔哂
垃撚圾

聽日多開試下，同人夾左

勁能到 可唔可以幫我hack埋facebook

我係你今日即刻$500賣撚咗個號比啲未買到嘅巴打

又吊

我最低要求要天使龍合唱

你竟然對cover有期待

四期搞到冇左中國依條大水喉仲想要新衫？

今日都有

中國人固有性格

沒有原版
佢哋可以點樣老翻
老翻人哋啲嘢都仲咁撚臭串

輝蛇召喚

勸你唔好咁嬲
呢度D人個格好撚鳩 好鍾意冷嘲熱諷

我願稱你為最強我仲要課sc比公主所以要繼續工作nanora

Yuna避版權定真係放送事故

輝蛇：不了 笑台仔算

六花巴一開始都係呻兩句啫
點解你哋係要幫Cover兜

同意
希望聽日有同居ーず
不過應該唔會了

睇左又唔認dd

要知道完咗live 大家心情未變返平時咁 又有魚自動彈上水

我搵唔到

點解4期出道左成年都只係可以負責暖場咁撚慘
上次三期出道唔夠半年已經擔正

中國源死哂啦

係囉
一人少句啦

好好聽

彈你老母咩傻閪

咁佢鐘意喇

野仔黎 衫都冇多件

啱 連holostar都不如

睇完今日咁樣 聽日真係連天使彗星都冇咩可能 天使龍就算了

呢到d人係唔比人彈
一彈就話你釣魚
利申先 天使龍fan boy
今日好失望睇唔到會長發揮

兜冇乜野
係有班人成個女人咁單單打打個下on9

希望聽日四期生係3+3
會長可以有機會再唱一次
咁努力為live停埋asacoco
仲要俾小粉紅jer住幾個月

原來連v 嘈緊交?

點解成日都世界大戰

我就直頭屌 真係唔知你釣緊乜撚野
我最多屌埋你老母架姐

um
開頭買唔到冇睇
完咗打算買返睇

動画配信チケット購入枚数が制限値を超えてしまいます

露西亞呢

試下搵求其5件同4期交換角色睇下班友屌唔屌

睇完live變曬新手釣魚師

好期待聽日團長

等緊天使龍感想

阿潤原地un 我覺得算係咁
佢唔係做主角位

你就係虹粉

就算四期上多次應該都係拖華多

唔駛期待 100%錄好

嘈到上左熱門

而家開始係咪鄧四期唔抵嘅一律當釣魚
係嘅我唔講了

右上角SHOPPING CART睇睇?

咩原來華生仲有養貓
但平時唔覺佢隻貓會走黎搞鳩佢

【Vtuber】久遠たま【3D化プロジェクト】

コレクター
219人
現在までに集まった金額
4,106,520円
残り日数
57日

停咗落來
尾水喇

連續幾個post上咗熱門啦

唔好
我想聽lakalaka la

過左500萬會發生咩事

保重身體

錄好其實都係一件好勁既事

又loop
養咗2狗1貓

個live上唔到twitter trend#1

唔係你推咪收撚皮囉 兜你老母咩兜

點解我又見唔到係熱門

俾大家下下火

如果聽日團長唱到好似今日choco今日咁 有冇違反商品說明條例

佢立場都好明顯
佢都講左自己係上黎呻洗乜咁持平

除左一開波會長扮打關斗果下我大笑左出黎
之後全程我都好平靜
天使龍 唔玩
笑公主體力弱 又唔玩
拖華同天使 身份逆轉又唔玩
呢d完全係高質戲碼

唔係上咗咩

真係唔知
啱先順手係熱門碌一碌先見到呢個po

一時時? 我都見唔到wor

3D TAMA加裝兩把劍

chima 今晚又唱

好似得第2

我而家都冇左 啱啱仲見到
睇緣分

ohhh
仲心諗片都有purchase limit?

ただいま大変混み合っております。少し時間をおいて購入ボタンを押してください。

都仲係咁
已用nord jp IP

同三期比 四期今次真係慘
三期出道半年唔知有冇 都可以整定偶像服先

點解仲有人未block條引戰狗
賣慘
薯仔
今次又幫cover兜

原來出左非咖哩飯版本我都唔知

Nico 頭30分鐘免費

真 以為有咩特別opening 點知唱兩首就收皮

一定告到團長甩褲

加拿大好似上咗

過1M tweet先講

真係
做mc甚至可以分擔前輩嘅工作量
mc嗰陣大把嘢可以玩
仲要本身天使龍都係雜談多

唔通人人睇到嘅熱門都唔同

我夠推會長
但講得暖場就預左少野玩

公式有出tweet

第1果個300K tweet

331

走姐今晚狀態唔錯

10點

咁叫兜既就block我算囉

諗下都興奮

涼菜世界級

我唔識日文要睇翻譯

間野

好彩我一早完封左
唔洗睇人廢噏

聽完佢聽唔番其他人啲翻唱

第二次

希望聽日唔好令我失望
如果唔係我會出公海反ho

今日幾好

畫面唔靚

點樣開返個replay來睇

其實三期都係早出道四期幾個月
不過三期親生仔每人已經兩件新衫(除兔仔) 兩次live都可以擔正

我覺得神父真係可以失望定先

阿鬼又唔知幾時先見到重要係3d梗係買

仲有貓狗

咁要靠連燈

不如你開定post反

係唔係因為今日有師匠係到，往日都無咁認真

真係自己出四期生對住塊鏡，鏡頭都多過個live

話說狂禁個買制終於唔係error
狂禁到load慢咗就等於買到

private 左
係咪唔小心放左出黎

我本身冇諗住買
見聽日有まつり既AR3d之後就決定買了

我仲聽緊wa

可能係

真
我都預咗最後一首全員(除四期生)

咁你唔好F5

係 原來係兩日後先放出黎

7左 呢個直播

冇F5都睇唔返

早聽早享受

我都想睇多D 4期

點解唔停耐D

垃圾

我睇完今日live我係滿足既，有冇朋友仔同我一樣

為咗俾班垃圾偷睇到live努力整電

睇到會長個solo已經夠 都知呢次4期唔係主演

一日老婆，同人本見唔少

今日有人提下可能好啲 同埋我覺得今日ちー マスティフ啲手感返咗嚟 前兩日好廢下

spwn家陣睇唔到?

用左vpn 睇到 不過都要f5先入到去

我my ticket個到狂彈error

公主冇偶像服你都睇

多人睇回放

型到

原來真係有

個人風格唔夠強烈 冇預期咁好睇
同埋D歌好油

前兩日都幾心浮氣燥下

到宜家比錢仲會error

廢到

偶像冇咩可能唔油 你話彩虹就話姐

咁實有美中不足既，肯定仲有地方要改善

狂㩒㩒到佢唔彈Error
等佢Load完就得

咁正常
本身完美你先驚

cls archive 都鎖ip

真係cls

原來江戶果邊都有出歌

我認我天真咗

上面有巴打教用f12 del野就得

忘記左cover只係幾年公司仔
技術力有排追 尤其3d